1000蚊以下既好力洗車槍

大家有咩推薦？ 上網好多人推薦worx,但outbudget

要求：

1)沖走到d 塵/ 雀屎， 有位入清潔劑起泡

2)可以拎舊電番屋企充/車入面充

3)體積細， 成個桶形不考慮

4)可用水桶拎水，香港地唔係個個有水喉

2手worx

Lm

加多小小啦

淘寶舊款worx

要細，要水桶拎水而夠水壓，可以入清潔劑起泡，又可以拆電叉

即係要唔過千但係近乎完美

加幾多？ 有咩推介

當然想搵性價比高，無就睇下大家有咩1000多d 既推薦

咁買支Worx咪千幾

加小小買workx

本身有電有水 用左高壓5年 未壞過
上年屎忽痕買左worx玩下
用左2次掉左係度封塵

借位問，有無快速洗車公司介紹，沙田or 港島上環區，
長泊戶外一個月要洗一次，最好有package ,同包埋車內吸塵
thx

邊度買？大約咩價位？
有水有電都想整返支

渣得車，買支worx都唔覺貴啦。。。一千幾百

worx喇 加多幾舊水姐

去自助洗好過

岩岩做左ppf, 都想買返支水槍三兩日噴下水噴下泡 ,想問係咪真係會方便d? 快速d?

Worx 支那牌子
不過都應該冇水槍唔係MIC

mic都算worx直頭母公司係支那野

Fb 13xx 最新個代

前排做特價，七百有找入手:

一樣喺MIC 但夠照 有泡沫壺有得接水樽用

淘寶唔洗1000

唔好渣車啦大佬
入個油都無左啦